由今日開始唔戴口罩就係大家可以用既最高武力

隨便負皮
不服來辯